Задание:

1. На языке Python реализовать алгоритм (функцию) определения четности целого числа, который будет аналогичен нижеприведенному по функциональности, но отличен по своей сути. Объяснить плюсы и минусы обеих реализаций.
		
		Python example:

		def isEven(value):return value%2==0

2. На языке Python (2.7) реализовать минимум по 2 класса реализовывающих циклический буфер FIFO. Объяснить плюсы и минусы каждой реализации.

3. На языке Python реализовать функцию, которая быстрее всего (по процессорным тикам) отсортирует данный ей массив чисел. Массив может быть любого размера со случайным порядком чисел (в том числе и отсортированным). Объяснить почему вы считаете, что функция соответствует заданным критериям.

 ---

 Пояснения к реализованным в 1 и 3 заданиях функциям есть непосредственно в файлах с решением.

 Пояснения по 2 заданию:

1) Первая реализация циклического буфера - через обычный список. Для связи последнего элемента списка с первым использоуется инкрементация по модулю длины этого списка. Есть указатели на позицию хвоста и головы буфера, а также счётчик сдвига позиции хвоста при переполнении (и дальнейшей перезаписи) буффера.

	+: простая реализация
	
	+: такой буффер должен быть достаточно быстрым т.к. сами списки уже оптимизированны в Python

2) Вторая реализцаия циклического буфера - через зацикленный связный список. В отличие от 1-й реализации, здесь использованы сами узлы: хвостовой и головной. Также, как и в прошлой реализации, присутствует счётчик сдвига хвоста при переполнении буфера.

	+: более интуитивная реализация

	-: Такой буфер может быть медленее реализации через списки, поскольку вместо одной сущности приходится работать с их количеством равным длине буфера.
    
